{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_092702",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6864416'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-01-26",
        "domain": "음식점",
        "title": "월남쌈 만들기(월남쌈 땅콩소스 만들기)"
    },
    "text": "生春巻き作り(生春巻きピーナッツソース作り)\\n\n若芽野菜、撫順、パプリカ、キュウリ、にんじん、トマト、ゴマの葉、マテガイの身、豚肉、缶詰パイナップル、ピーナッツ・ジャム、チリソース、マスタード粉末、醤油、梅と清、カキのソース、ごま油、ニンニクで多様な材料を使用して料理を作ることができます。このような材料は韓国料理だけでなく、様々な世界の食べ物でもよく使用される新鮮で美味しい食材です。若芽野菜と無順は、カロリーが低いのに、栄養価が豊かダイエットや健康管理にいいです。パプリカやきゅうりはさわやかな味と共に酸味を減らし、多様な料理に活用することができます。にんじんは甘みが強く、食べ物に甘みを加えときに使用し、トマトは苦い味と共に酸味を加えてくれます。ゴマの葉は特有の香りと味で韓国料理によく使用され、マテガイの身はボムドンと類似した食感と味を持っています。豚肉は韓国料理の主な材料の一つで味と風味を高める上、缶詰パイナップルは甘い味とした食感で多様な食べ物に似合います。ピーナッツ・ジャムはさっくりした食感と甘い味でパンや菓子に塗って食べられおり、チリソースとからしの粉末は辛い味、独特な味で食べ物の味を引き立ててくれます。醤油は代表的なヤンニョムの一つで深い味と香りを与えてくれて、梅、程は、さわやかな味で不快な味を中和させます。カキのソースは見事な味と豊かな食感を持っており、胡麻油は特有の香りと味を与えて料理に深みを与えます。最後にニンニクは強い香りと味を持っていて料理に風味と特別な味を増してくれます。このように多様な材料を適切に組み合わせておいしくて元気な料理を作ることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "生春巻きに使われる材料は何ですか？",
            "answer": "生春巻きには若芽野菜、撫順、パプリカ、キュウリ、にんじん、トマト、ゴマの葉、マテガイの身、豚肉、缶詰パイナップル、ピーナッツ・ジャム、チリソース、マスタード粉末、醤油、梅と清、カキのソース、ごま油、ニンニクなどが使われます。"
        },
        {
            "question": "生春巻きピーナッツソースの作り方はどうですか？",
            "answer": "生春巻きピーナッツソースを作るにはピーナッツ・ジャム、チリソース、マスタード粉末、醤油、梅と清、カキのソース、ごま油、ニンニクを組み合わせて調味料を作ります。"
        },
        {
            "question": "生春巻きに使われる野菜の栄養価はどうですか？",
            "answer": "生春巻きに使われる若芽野菜と撫順は、カロリーが低いのに、栄養価が豊かでダイエットや健康管理に良いです。"
        },
        {
            "question": "生春巻きの材料の使い道はありますか？",
            "answer": "生春巻きの材料であるパプリカやキュウリは、さわやかな味と共に酸味を減らし、多様な料理に活用することができます。"
        },
        {
            "question": "生春巻きに使われるトマトの特徴は何ですか？",
            "answer": "生春巻きに使われるトマトは苦い味と共に酸味を加えてくれます。"
        },
        {
            "question": "生春巻きに使われるマテガイの身はどんな味と食感がありますか？",
            "answer": "生春巻きに使われるマテガイの身はボムドンと類似した食感と味を持っています。"
        },
        {
            "question": "生春巻きに使われる豚肉の役割は何ですか？",
            "answer": "生春巻きに使われる豚肉は韓国料理の主な材料の一つで味と風味を高める上、料理にコクを与えます。"
        },
        {
            "question": "生春巻きに使われる缶詰パイナップルの特徴は何ですか？",
            "answer": "生春巻きに使われる缶詰パイナップルは甘い味と独特な食感で多様な食べ物に合います。"
        },
        {
            "question": "生春巻きピーナッツソースはどんな味ですか？",
            "answer": "生春巻きピーナッツソースはさっくりした食感と甘い味で、パンや菓子に塗って食べることができます。"
        },
        {
            "question": "生春巻きに使われる調味料はどんな効果がありますか？",
            "answer": "生春巻きに使われるチリソースやマスタード粉末は辛い味と独特な風味で、食べ物の味を引き立ててくれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 564
    }
}